聽日隻新股 各位手足點睇

如題 已經all in